比人整濕左部電腦 但條撚樣唔還錢（ 7 ）

幫手開既

開到（7）啦

有兩個咩 我搵唔到先開

原來改左字眼

What the fuck仲未賠？
原來已經開到7